有冇天竺鼠同好 入黎放低主子J圖

天竺鼠叫聲好撚得意

成日買嚟喂我隻蜥蝪

哨子聲

冇養
好想好想養

留名 屋企養熊仔鼠

熊仔鼠都好搞笑

sorry樓主騎劫下

佢對住我會好乖，但係對住其他人會發癲咁叫
講返天竺鼠，我鍾意睇天竺鼠食草個樣

碎草機

好可愛

叫咩名？
大灰熊咁

我以前都有養

樓主養咗幾多隻 天笙鼠係咪養多（幾）隻先無咁悶
btw d圖超得意

竺

佢哋要同伴陪架
最好至少養兩隻啦
不過都見有人養一隻嘅

我養左三隻仔 其實一隻定幾隻冇所謂

香港好似好少見到 樓主班主子邊度搵番黎

親戚隻天竺 好靚

金魚街/愛協 都有天竺鼠

我以為連登無咩人養添

我本身養一隻，見人地話要有伴，搵多隻

發現佢仲唔開心過單丁一隻

同主人一樣毒撚格，所以無話一定要群養，只不過佢地唔抗拒姐

上香港站，小天之家好多人放養

我果隻算係幾有性，知道我收工番黎會5151叫我比野佢食

不過一比完就識你老鼠了，聽到你整膠袋又會扑埋黎睇下有冇野食

認野食咋
肯唔肯俾你摸？

真係識認人嫁，想食野見係行過就會叫春

我果隻可以摸下巴頭頂，摸肚仔會反面

摸肚仔
摸背已經心足

最愛天竺鼠！！！！

但全部都唔喺到了～ 一年前最後一隻都走左了，但都好掛住佢地呢！

以前好記得一番屋企姐刻叫同咬籠 叫你俾草佢地，冇哂水會推跌個水樽提你。不過就唔係特別醒囉，有少少蠢，但喺主人既心目中佢地既寵物係最可愛既～ 大家都應該明

好正
平時都成日見人咁樣擺埋一齊影相
佢哋乖乖地唔郁嗰下好正

ok既 佢地唔會郁太勁hahaha

最鍾意睇天竺鼠列車同跳熔岩（地顫之間嘅隙位）
笑到痴線

平時放喺籠定由佢地通屋走架

why not both
不過平時佢哋鍾意自己跳返入個籠度多d
至於一隻養同一埋養 個人認為隻隻天竺鼠性格唔同
我大哥隻比較鍾意一個人多啲 有時會嫌佢兩個細佬太低B啄L佢地

咁多逆毛嘅
有有啲順毛？成粒花生咁嗰啲

曾經有諗過養，但話啲屎好臭就卻步
佢地個呆樣真係好正

屎唔臭 尿臭

點解寵物店見親嗰啲都咁細隻？見到外國人養嗰啲成隻兔咁大，好得意

我個幾隻，明明有草仲要係APD
可以食食下幾隻一齊咬籠話要食7草

大家啲天竺鼠係咪最中意紅蘿白？ 我以前果啲 一開個雪櫃就聞到 之後係咁叫你俾佢地食紅蘿白

都中意食爽口野 但有隻會食橙

有時好鬼衰 草唔岩心水真係唔同你食啲

我鍾意睇佢哋食車厘茄或者西瓜
成口血咁

我哥三隻大帝食momi
班賤種唔食莖
同我咬曬d草落地要新草

好正
話說，坊間冇咩專講養天竺鼠嘅中文書

西瓜！！ 好朽架呀食到 有時手上舊西瓜俾佢地食哂咬埋你隻手

食西瓜咁得意

可以試下將d莖剪短d
一定要迫佢地食，唔係d牙會過長
我個班食momi會清哂d枝，唔係嘅話唔比新草
佢地唔食有可能係以前食開second cut

賣竺鼠 3元1只 10元3只

禿頭仔

試過啦 佢哋同我扮食 實質上係咬碎佢就算
班契弟好左右醒 識得搵我老母R野食

見到啲小菊頭 就好想篤個窿

一對？

幾好食

係Ecuador, peru食過

我都唔理，Momi溝愛寶，每日一堆換

好得意

係咪真係會叫

叫到拆天

蟒蛇美食

會唔會好肥膩？

有無人同我一樣Block左上面放相條柒頭

點解佢住酒店着到好似坐監咁 係咪因為見唔到主人呢

個籠樓底好低咁

梗係啦
好無聊好幼稚

我成日覺得呢啲長毛好瀟灑